《UBL宇宙當入樽》水牛隊同大家提早賀牛年!!!（多圖）

今年係牛年，我地《宇宙當入樽》嘅主角咁啱又係一隻水牛，所以《宇宙當入樽》設計左多款牛年揮春比大家，send 比親戚朋友好意頭又好方便! 多謝大家支持～

另外今個星期六日《宇宙當入樽》會在荃灣路德圍擺pop up store 同大家見面，過來yo 下我地啦～

日期 ：1月30-31號 // 12：00 -20：00
地點: 荃灣路德圍52號 （青葉酒家對面 ）

岩曬牛年用

係架